「勸世」1834633，真係贏

話說頭先去馬會打Pokemon Go團體戰，臨出門口我問老母駛唔駛幫佢買6個冧把發財
老母話想贏就唔該1834633
結果我就買咗

依家真係中咗3個字

Ok

如果我多手劃埋中間卡窿5同7我會中5個

天有示意，我當廣告天下

起碼要推返日

推

再推

三推

四推

今日d冧巴咁19
樓主作好d個位數+埋33
就5個了
可惜

樓主老母

記住1834633

又推

睡前一推

瞓醒又一推

刷完牙一推

食完嘢又推

推完樓豬老母又一推

出門口又推

搭車又推

塞車又推

得閒又推

鳩痕又推

臨食飯一推